速水玲香正過美雪，但美雪好大波 應該點揀好？？？

速水玲香
美雪

3p

揀黎做咩

有得3p就唔洗㨂啦

揀完又有得點